其實連登有冇人支持薯片？

正皮 =支持

負皮=不支持